{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100591",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산(내포) A 무인텔 Drive-in"
    },
    "text": "当宿は総客室数23室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。貸室イベントは週末を除いて行われ、貸室16時以前に入室すると4時間利用できます。平日は待合室を5回利用すれば1回無料で利用できます。ただし、基準時間の16時以前に利用し、平日のみ適用され、重複割引は適用されません。会員特典は再休業内規に従って適用され、ヤノルジャ会員であることをフロントにお知らせください。布団追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。当イェサン礼山Aプラス宿へお越しいただき、誠にありがとうございます。私たちはお客様に安らぎと安らぎを提供するために最善を尽くします。未成年者は立ち入り禁止で、20歳からお越しいただけます。訪問者のレビューによると、施設と清潔さに優れ、静かで快適な環境で休息を取ることができます。また、場所も内浦繁華街から近く、利便施設も充実しているので出張や旅行にも適しています。ただし、コンセント数が足りなくて若干の匂いがしますが、全般的に満足しておすすめの宿です。しかし、この宿は清潔度に問題があり、匂いや湿気によって不便な点がある場合があります。しかし、無人テルとしてはきれいな評価も受けましたし、一部の部屋ではトイレのドアがきしむので気をつけなければなりませんでしたし、エアコンの掃除をもっと気にする必要がありました。おすすめは難しいですが、位置的には良い点があり、適している場合もあります。また、1客室に2台駐車が可能で、電気マットを設置して暖かい寝床を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "貸室イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "貸室イベントは週末を除いて行われます。"
        },
        {
            "question": "貸室を16時以前に入室すると何時間利用できますか？",
            "answer": "貸室を16時以前に入室すると4時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "平日の待合室を何回利用すれば1回無料で利用できますか？",
            "answer": "平日の待合室を5回利用すれば1回無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は再休業内規に従って適用され、ヤノルジャ会員であることをフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "布団追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "布団追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入れますか？",
            "answer": "未成年者は立ち入り禁止で、20歳からお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "この宿は内浦繁華街から近く、利便施設も充実しているため、出張や旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "この宿は清潔度に問題があり、匂いや湿気によって不便な点がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "一部の部屋ではトイレのドアがきしむので気をつけなければなりませんでしたし、エアコンの掃除をもっと気にする必要がありました。おすすめは難しいですが、位置的には良い点があり、適している場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿では電気マットが提供されますか？",
            "answer": "はい、1客室に2台駐車が可能で、電気マットを設置して暖かい寝床を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 418
    }
}